今次iphone pro 隻新顏色...

大家討論下點解會出呢隻色，之前金色就話迎合大陸人口味，但係今次隻綠色係咩原因

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

狗屎綠

防 暴 綠 X
Zaku 綠 O

因為上年xs隻墨綠皮套大賣

下年出midnight blue 一定換